仲有冇人未訓⋯⋯

好凍⋯⋯🚬

收嗲啦屌

你點解禁惡

小妹好寂寞⋯⋯

hi
睇緊股

冇

其實依家係升緊定跌緊

冇咩點解你哋個個講嘢都係咁
我都好想飲啤酒

美股大市跌緊
but i dun give a fuck
入左amc 博升
以小博大 博到回反本 就離場唔玩住
最近好似好高風險咁

好彩食左宵夜 如果唔係實屌撚死你係到是靚晚

一齊

Bb勁惡惡><

好彩冇玩呢啲
你日日咁睇住個市攰唔攰

想要你ig🥰

你飲緊嗰隻算唔算苦

晚晚通頂睇股 今日係唯一岩岩訓醒

飲酒唔叫

下世

一般

依家叫就冇癮啦

無日日睇住個市

amc係岩岩先買
好快就會知結果 唔洗下下睇住
唔到心水價就唔洗賣
有排都未到

而且我用左好少資金去買amc

大部分都係買啲大路野
唔洗日日睇住 唔睇都得

其實只要唔好連股災出現都唔識走就得
我放錢入去錢滾錢only 當草錢
好過擺喺銀行on99咁

你想就一早叫左

BB我想食炸魚薯條0.0

聽日飲好嗎

我喂你食

你係果邊悶嗎

日夜顛倒

好啦咁

悶

Jm9

今個星期一樣9點返工

畀人拒絕

悶唔悶我見依家夜晚少咗好多人

再嘈就block9你

Sorry lor你好惡

我依家無動力上堂&讀書....開左Sem咁耐都無認真上過一堂

傻仔唔屌就係唔鬆化～

今個星期係好刺激 好似打緊仗咁
每晚都期待對家可以出咩陰招
但身體係差左

Sem頭不努力..

你快啲4

我今個Sem真係準備迎接死亡

我都想🚬

上個sem唔是考得好？

禁刺激，咁你有冇賺左定蝕

今個Sem啲科全部大伏

我可以幫你😁

有無人教我如何搵快錢 好撚窮

做ptgf

小妹好錫身🥺

我會好好錫你的😘

Balance 返

😂👌🏿

你好輕挑

賺左20-30萬

你想典牙🥰

想做你女友

想你關心下我

大把人嬴得仲多

仲未訓

要睇到五點

你典牙咁

好想攬攬

特價時段買入心水股

好能刺激 amc

唔敢買
都係溝下契媽TSM算

正股驚閪

攬枕頭

想攬你龜頭

起咗身

人地好難比反應你😅

摸下自己個頭咪得

Sor太痴線😅

想打自己個頭